覺唔覺得喺港鐵玩city hunt嘅人應該仆街咸家剷

騷擾其他乘客享受搭車嘅寧靜 又阻住月台助理手足嘅工作

系

有冇叫特西喝停佢地

特西放火教訓佢地

金時金日挽得ocamp刀吾系90后拉